有冇人係分手後一年會復合?

如題 前幾日分咗手
原因係無咗感覺

咁點解要一年

一年嘅冷靜期

一個月後都唔知咩事啦

都或者係
但係信唔信如果大家有緣有份最後會係埋一齊?

咪撚呃自己，叫個雞冷靜下啦懵鳩

信，但唔會ff，由得佢順其自然。
俾ex用同一個原因散。分左手年半，佢中意過兩個人。一個月可能會send 1-2次whatsapp。叫做佢有野諗唔通會問我意見，我有野搞唔掂會搵佢幫手，平時冇交流

有 但都係散左

係你既就係你 唔係你既就唔係你

話唔定已經鐘意左第二個，諗住同人哋開始，唔啱嘅咪分手搵返你囉，啱嘅就拜拜啦

都有呢個可能架

而且個分手原因咁shit

不了

分左通常冇得番轉頭 諗清楚

除左緣份，仲睇大家有幾愛對方，會唔會一齊解決之前個問題，復合係雙方嘅野，是但一個少左都冇可。

應該冇咩巴絲試過

最近點呀巴打